聽日要升番300點補番裂口做季結

你ALL IN咗未